10k 上下budget 求laptop 推介

睇戲睇片文書多 少打機(csgo r6 etc)
>1.5kg
睇過surface laptop, zenbook 3 deluxe
都唔係好啱心水
同埋想邊框窄小小

另外想部laptop啲角唔係圓角

>1.5kg，肯定？

r6喎...

因為會拎嚟拎去所以盡量都想1.5以下

打機其次

咁係<喎

打錯

Dell XPS系列？

有留意過 不過唔知幾重

同埋有啲over budget

耐用Macbook
細部 xps13 9370
仲有x1c, T480s

雙風扇散熱,ips mon srgb9x%